# MineApi Mods Scanner
## Функционал

Сканнер jar'ников в директории модов. Сканирует и кэширует информацию о модах в jar'никах:

- Моды
- Автоматически регистрируемые блоки/предметы

Такая информация передается Core-модулю. 

## Спецификация

Модуль **НЕ** связан с игрой никаким образом. Он только сканирует и передает =)